[又見真章] 車路士球迷討論區

Hawk Youtube Channel:

Hawk Group:

無人開

哥狗返屋企撞車死

哥氏騙局

咁都唔入

1001唔開post死全定

我覺得呢球唐狗都會入

唔跟呢個format？

馬斯亞咁都唔入 聽朝應該又比人屌

見到班車迷喺度笑咩哥狗係sob私家雞
你哋上季嚟奧脫福輸4:0喎，好心把口留返餘地啦

唐狗入完都會比人吹offside 進攻黑氣石

聽晚
亡了愛

鏝對親sob都自動變廢

講得好！

聽晚love post topic：做愛魔鏡號

好！

sob打防反係幾勁

霍頓好撚勁

收到！

原來一路以黎都係kdb壓制根度簡發揮

禁區個下決定差到

又唔入

Debuff

鏝咁廢既

次次d關鍵失機都有史達寧

果然係同市兄弟
咁樣放生

鏝d波太迂迴

撞著Anthony Taylor條撚屌都算鏝狗唔好彩

仲諗住靠鏝拉獌落嚟正仆街嚟

史達寧呢啲真係一世都上唔到一線

我地都有唐狗！

做好自己好過

好似佢上次歐聯球波

爭4又難左

我多謝曼聯

佢地拉咗曼城落嚟
我哋爭冠易咗

我印象中awb每次都守死佢

stat好靚
但又唔覺佢好勁咁

佢都唔係一線
咁英超應該得文尼 同沙拿兩個係一線翼鋒

卍>KDB

講得好！
成班講咩爭４
明明我地目標係爭冠

佢係對獌柒開姐
咁都唔勁前季鏝靠佢拎聯賽冠軍

件耶蘇仔先廢

佢就廢開

光頭佬係咪次次落後都唔會cup 到

光頭狗斷腳死全家

佢今季上一次落後人除左今場已經要數到11月對熱狗 果場

哥狗同Anthony taylor有咩共通點

唔係呀 係足總盃嗰場

我最鐘意有碧咸果陣時嘅(車)路士

佢係咪平時踢太多順境波所以一落後就收皮

佢套from上半場落好難追

明明自己都少睇鏝，唔知點解睇親嘅場都係佢地落後緊之後就技窮，最印象深刻係佢地上季fa cup對阿森納斬俾丁力斬咗成個下半場

熱狗肯去攻就唔會踢得差，唔明之前點解咁保守

之前前面都未齊人
同埋KANE 同SON 是旦傷一個都實力大減

啱嘅，但最近肯出多d巴爾又會再好d

傾真係有料

聽日贏唔到 前4無望
可以專心歐聯

買kane好過買夏撚啦

爭一句

社狗躝！

撚sir上年帶到前四
社狗今年前四不保

然後啲人係咁話杜狗>撚sir

鏝同白狗咁唔爭氣

又趁人少少喺度散播白卡言論

格流終於贏聯賽冠軍

撚狗應該去教些路迪

UA好似要收皮了

傾又2g2a勁撚到

香港電影業=

摩佬我屌你老母

今晚見真章 我相信杜狗都可以拎定行李走人

第一球傳得靚到
第三球射得靚到
好全能

早晨各位！
今晚唔睇車=fake bike

杜蛇考牌戰 5.0

2點鐘
同時都係true blue考牌戰

又考驗true blue 意志力

亡了愛
76畢竟只是76

摩狗死全家

lm

為左奧支卡、安、海棉寶寶而棄KDB

給今一個去左奶共，一個去左中遊球會，一個掛埋靴

但KDB就橫掃英超、本土盃

武術肺炎連荷里活都要收皮
香港電影業點樣能夠獨善其身

關乜事
Marvel個啲咪又係爆場

2點仲cam過4點
想訓左先睇都唔得

柒頭安橫掃本土盃之餘仲多隻霸氣盃tim啦
奧狗都係差隻FA CUP

有KDB 拎多次歐聯啦

至少唔會歐聯16郎

佢隊鏝拎都未拎過
（不過今年都幾大機會）

屌你老母

今晚贏梗 唔睇

鏝、拜熱門
車係黑馬

UA

你今晚開台我jer少你幾日

祖！尋晚食咗邊條女？

呢排好早訓 我試下較鬧鐘睇下醒唔醒到

其實2:00都唔係唔得，今晚係心思思睇唔睇埋西咸嗰場

今晚要做fake blue

有冇ching有玩馬娘，隻閪game中毒性好撚勁

早兩日先睇完

連UA都會執
我開始懷疑 係呢個世上仲有咩係唔會執

中共

今晚碧驚 真藍必睇

今晚76蛇教訓杜狗
杜狗輸波 完場唔洗上隊巴！

晚晚屌女

車區個個三條女 使乜玩呢啲驚

係
愛狗藍

Topic 很想跟你做愛

你似日日同啲台妹講呢句

@darling巴
內心驅使左我去睇eva4.0劇透，我而家好撚想寄刀片

Btw咪爆
Dllm我以家避緊巨人劇透 唔敢周圍睇

兵長死撚左

你望死全家定全家打毒針

屌爆樓上老母臭閪

我9up 我冇睇巨人

Block 得

只可以話祝福庵野中武肺

美國狗晚晚4p已經惹起公憤，而家仲要玩劇透

咁建議唔好亂㩒post 最新嗰集漫畫睇到呆咗

識做就貼囡囡謝罪

Btw 依到有冇人鍾意睇uc

咪轉移話題

屌你老母呀

漫睇到艾倫大個左就冇睇
信息量太大

見到佢話想寄刀片
我覺得已被劇透

上面講緊Eva
Btw 巨人係great turning
我以家盡量避

我係講eva 巨人儲哂一次過先睇

Eva有tv版打底 乜柒都冇所謂啦

有冇睇無職轉生

你已經成為老鼠3.0

唔好

eva真係是但啦

Ching唔好喺到討論劇情 唔係個個有睇漫畫

又哂一個ac

有冇人想俾sob/daddy教好好J

感動既係車路士不再是英超葉劉
如果林伯仲係度，上場對利物浦已經會幫利起機

Marina再早啲炒友既話依家阿記降班添啦

沒有林柏特的第40天 天氣（陰）

今時今日咁樣嘅香港，係咪仲叫香港？

Bale翻生

早啲炒而家應該第二
愛李狼阿十二分

佢9up，兵長無死
不過個劇情都去到好撚癲

10場不敗都追唔到又放唔甩點踢

Daddy教車既話，好似熱刺咁上榜首又跌返落黎嗰下
聯賽8場不勝就炒咗友啦
車唔會有耐性等Bale完成一個6個月既pre season囉

車區一定會日屌夜屌摩佬，話佢唔識用Kai
總肯定摩佬帶今季車既話，雲拿會入多啲波

咁認真答玩膠

只可以講，而家要保前4唔係容易嘅事…

仲爭18分

早排有嗰post講有條印度佬斬咗嗰女嘅頭冇啦啦都有劇透圖cls
好難避

肥安今晚要報仇

我？

sob手下雲狗會變到拉福咁

有又點冇又點 關你撚事 低賤過伊狗

你返去屌女啦

林伯佈下嘅一盤棋
讓三個圈後追

D 分咬得緊到 一失分即跌幾名

繼伊清後 已成過街老鼠

1個月後你閉關都得喇，4月9號出埋最後嗰話啲social media實會大肆咁講(通常9號嘅前幾日已經會有流出)

如果美狗場場開直播我以後不反牠

有女大哂咩
洗唔洗劇透啊

差唔多場場開

屌你harry kane 16g13a
C9l7s

今晚 勝愛派對搞唔搞得成。。

次次一講都柒 要深潛

熱狗已經陰啲陰啲咁追到差2分

好記得4-0嗰次猛囝球遠射

哥狗食屎啦

次次對愛字頭都好關鍵

Pedro 球右cup 左射 。。

金章90mins 絕殺

上季Lockdown前大勝
穩住爭四曙光

其實宜家完左未想等佢完曬先一次過追

漫畫話四月
動畫唔知

睇完動畫2集之後直接睇哂小說

巨人已經係第三季大結局左
第四季係同人作品黎 大家唔好比人呃到

得返10場波
鏝狗同車狗成team人掉轉，再用番撚蛇教
都未必追到

今晚贏唔到既話，杜狗都要食埋一份

剩下全勝可以了

用撚蛇教鏝就追到

呢個頭4真係咬得好撚緊

講得好！
今晚做愛！

我地仲要尾4場難到仆街
依家一定要拎夠分

今晚勝愛派對！

贏硬既波真係無興趣睇

最後靠自己 贏晒就有前4

屌你老母臭
走呀 我叫你走呀 門口個邊

勝愛派對
亡了愛
愛不識守
獨家弒愛

驚撚咩，到時又有年度盛事架啦

戲院業黎講ua不嬲營運差
肺炎只係加速

邊個會讓4大賽先？

日日食台妹
做假劇透狗

你仲諗住搶個第2返黎？ 有第4都偷笑啦

幾有創意

利。

有勝冇愛

愛不識守

留意左leon ching好耐
論幽默感係車區數一數二

好彩油爸爸肯止蝕

唔係爭第二
其實獌近排頹輸埋可以扯佢入讓四盃
不過死鏝又送分俾鄰居
耶狗收咗獌幾錢
30秒衝去自己禁區扯跌條冇威脅力嘅馬屎眼
幾條友夾住佢

返工無聊

成為歐聯冠軍就唔駛諗前四啦

好
最好曼幫手打哂拜同psg
決賽打撚柒鏝

呢樣珍

UA呢幾年都執好多啦，以前唔計凱都，主要去屯市三樓同isquare睇戲，一間轉咗做嘉禾一間轉咗做英皇，本身間嘢都一路縮緊

追追下車post見到有劇透直接跳到嚟最新果頁
呢幾年我剩係睇一套動畫 放過我啦

傾波啦
今晚兩點live post見

屯門ua真係勁貴
睇3D大片起馬90-100up
凱都巴倫紐平4-5成
而且唔係咁多人鍾意睇3D
仲未計爆谷餐飲都貴好多
好難做落去
依家StageE計埋通帳感覺上都仲係平過當年ua

我唔介意俾多幾十蚊買個舒服同乾淨
猶其巴倫紐真係俾狗睇

裝修完既凱都性價比幾高
UA冷氣好凍
巴倫紐裝修完有改善既
不過都係等其他戲院full晒先會去

做完愛回家
相親傷愛
分前試愛

屯門論性價比一定係英皇最抵
50蚊一場但啲位高汁到

車區鬼才

可惜飲水走撚左，唔係可以愛情飲水飽

撚sir要識影分身教埋獌

無錯 戲種少+環境差好難睇得落手
百老滙mcl同英皇近年有心做過ua好多

幾幽默

唔係有aia免費飛都唔去ua睇，一黎要搭車出去，二黎又要提早一日買飛

如果這都不勝（算）愛

愛得太遲
愛不是遊戲
愛的 big 降

被遺忘的摩佬

我哋開勝愛派對，美隊巴今晚開真．性愛派對

呢個真

分裂性斷腳啦

一邊推車做愛 一邊睇車勝愛

真 性愛派對 S
好似predators 嗰譯名鐵血戰士s咁

寶ching你條仆街仔仲要quote

我同你地一樣對住車仔打飛機咋

之前試過閒日入東涌ua 個場算大但鬼影都冇隻

躝啦

呢啲享受俾錢都未必買到
唔洗睇戲都沙甸魚咁

劇透狗同引用劇透狗都要吔屎

一定係玩3p玩到近排腳風咁差冇力射波同過人
還我上年美隊

好彩唔係睇恐怖片 如果唔係會有啲驚

打飛機打到落場都腳軟 一係就傷

上年成日去K11
合理價錢又少人 坐得舒服

一名年約71歲的男子，3月3日在私家診所接種科興疫苗後，相隔約4日，因身體嚴重不適，由救護車送往聯合醫院急症室搶救，其後不治。據悉病人過往健康狀況良好。

呢個200萬叫糊

今季事實係激烈左
如果鏝淨低10場全勝都只係95分
今季可能8x分做冠軍

4年來第一次咁低

過左4日，唔計

之前未發現隱性病啫，解剖完就有㗎喇

如果95分拎冠都好撚癲
其實係依幾年痴線
不嬲85以上好多時都夠拎冠
干一嗰年30勝已經破最高勝場記錄
93分己經嗰陣有史第二高
前記錄95都守咗好多年

以前big six對碰冇咁一面倒
同埋鏝個金主外掛咁倒錢搞到其他big six焗住跟機自然水平提升

要計其實係車狗玩串個party在先
打破曼阿壟斷，證明金錢足球可行性
吸引成堆金主嚟玩炫富遊戲

嗰時如果唔係有油王玩金錢足球，阿同利回塘，獌喺英超根本無對手

今季咬得好緊

無話搞串個party呢樣野，否則個局面得死獌狗獨大咪仲悶，即係拜超咁

所以死獌狗咁怨車金錢足球
本身佢玩單機完全冇競爭性bug數

嗰時高登車獌鬥得好勁，最幾得獌狗笑淫賤笑得最大聲，無幾耐就到傑斯

個場凍到雪房咁
不過個imax院好正

次回合之後連續幾場都係打啲柒頭皮，睇下有冇機會打翻起美國狗同試kai false9

今晚應該有傻雲猛睇

呢套係咩戲

自爆派對

身為車狗點會話鏝倒錢

之前成日討論達sir 蘇b 撚狗呢三個名宿 邊個教得好啲
車區大把人仲死話撚狗最好

ching你突左半個頭出黎

仲係你主人抱你嗰個icon

油王都係頭幾年大洗 買王子之後都保守

鏝係直接年年幫哥狗換後防

佢自爆過 好靚仔

MK

你咁耐仲未換icon

但倒錢文化係我地引入

睇呢半個頭都覺得好型

我哋隊巴即炒杜狗

經過昨晚曼市打吡後， 蘇斯克查成為
-首位頭3場曼市打吡客場全勝的領隊
-首位連續3次作客擊敗哥迪奧拿的領隊
-唯一一位與哥迪奧拿對陣超過3次，贏多過輸嘅領隊（4勝3負）

好想俾sob教

係
但係自從摩二走歪路

上半季撚伯就係對完愛之後就連敗

安察洛提沒可能
摩佬註定要重返

油王依家玩價值投資

返鄉下打wc 啦

可惜 狗公一名

過到今晚先算
真係一分都不能少

2點仲尷尬過4點

屌手指太粗cut漏左
拉！

pin呢個

幫拉

拉！

之後果幾場一定要贏哂
收尾太難踢跌2分都唔掂

杜狗應該好清楚 所以對修咸頓失分耿耿於懷

伊狗又陰d陰d自爆吸女會員Dm

捱完今場 聯賽得返一場深夜西波

佢一定係借刀

伊狗

伊清驚俾Pulisic清搶哂風頭

唉屌，烏煙瘴氣

條能樣劇透係咪都抵屌

伊狗見呢排 大家集火係美隊到 又出黎搶focus

佢擺明借D意自爆啦
驚自己食女皇個地位不保

安帥:

今晚會唔會有勝愛派對

希望佢哋坐埋同一班機空難

你要去台灣Join Pulisic清先有

諗住砌住模型等

瞓又唔係唔瞓又唔係

毒加弑愛

2點好少少喇 係咪都要早訓打底
4點踢 睇完6點訓又唔係唔訓又唔係
上次唔訓早d 起身沖個涼食靚早
下午lunch 後就死咁

我反而可以直落到2點睇完場波4點去瞓
但第二朝次次7點幾鬧鐘響都醒唔到
搞到返工遲哂大到

杜曹想簽迪瑪利亞

4點踢就一定瞓 如果2點早瞓又冇得打機 嘥咗啲時間

假設如果係平日 你番左成日工仲捱到2點睇 跟住訓幾個鐘就起身 緊係難 所以咪話係咪都會早訓訓幾粒鐘打個底先 打底都係為第2日番工 港豬就係咁

但試過有時返工太攰
打底較咗2點起身又係唔醒，做咗fake bike
港豬想睇場西波都要咁慘

第n次勝愛派對

我反而係之前假期補堂第一日大遲
睇完撚伯1:30閪波 一開眼已經8:30

次次一開眼嗰吓個心會唔會有啲恐懼?
究竟呢一刻係幾多點

真 平時四點都可以早訓四點超身睇完食早餐翻工

諗起肥安4中堅狎玩撚狗就有ptsd

入咗u真係唔驚遲
係驚miss左attendance

上年4:0又唔講

係
睇完六點食個早餐
鐘意可以晨個運沖埋涼返工

今晚狎玩杜狗

我讀u 果陣 晚晚都係考前通頂溫
有時溫溫下攰 就恰一粒鐘起身再溫跟住溫到去考試

讀u就係一日讀哂成個sem

係 考完就唔撚記得哂d 野
果陣一考完每一科立即番去訓到死左

下一間執粒既香港公司係垃圾 IT時裝
d鋪頭都執得7788

今晚贏唔到 之前幾多場不敗連勝都冇柒用
即刻旅遊巴炒魷

呢年投資玩具/模型鋪贏到開巷

今晚考牌戰

考完又考

干地轉3中堅哥期都差唔多 見真章到拎英超

也許相愛很藍

今晚冠軍級教頭對決，杜蛇贏唔到自己準備辭職信啦

杜絕愛火

apm個舖位都變咗5條友

另一間垃圾
遲早又係執，難食過m記，但又走貴價路線

安76 sir:

伊清個種借d意

杜蛇已經8勝2和，仲未拎到第四（韋斯咸補賽贏既話）
撚蛇真係世界級

可想而知之前成績幾差

其實和3場 失6分 不過對強隊都仲係不敗

前兩日睇完138
唉

例如有邊間 唔撚買

玩具模型倉最勁
逆市開五間分店

屌打明眼人 就來做一哥
奇趣靠老本

慣咗參加讓四大賽

愛是什麼
愛是永恆
愛是不保留

死了都要愛

愛你愛到殺死你

你換icon未

本身唔玩呢啲野

永不失聯的愛

今晚贏硬

伊狗搞到污煙瘴氣

你都有份

你都有份啊MK仔

呢間野堅正wor

勁多模型野買

也許傷愛很難

等睇點守李察利臣 條巴西仔追排好fit

班波台狗真係賤種到本新block晒睇唔到，但見公海個post原來班賤種又黎料

次次都俾佢強姦

等睇天神mark 到佢波都控唔到

利

IT投資係邊間？

利9輪 9分 好癲

是旦求其愛

唔熟
IT嘢變化太大

大家咁話✋🏻🤛🏻

今晚中場2件難估過前場3件

Giroud
Werner Mount
Alonso Kovacic Jorginho Odoi
Rudiger Christensen Azp
Mendy

潔身治愛

覺得杜狗今場會試陣

譚情雪愛

愛莫撚佐

譚就真係雪左

以身弒愛

愛是不保留✝️

愛不惜守

愛是含鳩忍耐

愛再記憶中找沵

對唔住各位 今日我陪唔到大家睇了

愛不識守頭先講咗

幸sir要陪女？

開始眼訓 好耐無訓教

杜蛇上任之後搶左差唔多20分，巧勁

早抖！

Love post 可唔可以唔好用勝愛派對
次撚次用完都輸

2020贏
男人老狗咪咁撚迷信

無謂愛愛愛愛愛太過動魄驚心

我的離開也是愛

今晚用第二個啦
次次勝愛派對冇乜新意

張相影到想喊咁

Gimenez太貴, 都係頭兩個

上次比RJ守到一棟都冇
比人換走埋

猛獸

好眼訓 我應該開住直播之後訓

你夠薑就開cam

訓教都要開cam 癡線

唔好意思 我要退出群組 因為我覺得你呢個群組係好不健康

唔係黑鬼就得

揀Leon另外嗰三個

3件玻璃人 見到就唔開胃

撚係影你

愛，禁不起考驗

Kai Havertz Time

愛你我管不了是禍

條女幫你含咪唔眼訓 好似鬧鐘咁 15分鐘幫你提神一次

你地個腦係咪得做愛同做愛

今晚勝愛派對?

今晚唔係勝愛派對咩？

有無多D圖

Live post name = 勝愛派對2021

呢啲名比公海笑特別柒

樣樣野都咁在意 人生有咩意義

珍 所以我開親po都搶口

現時自己肯造愛

亡了愛算啦

想要丹麥猛男/botman🙏🏼🙏🏼

是但求其愛
同你做愛，我很愉快

開得搶口post就預咗畀人笑
我地笑人柒 到我地柒咗咪人地咪笑我地 你來我往姐都係
上forum都係9up 為開心姐 有咩所謂

下個嗰句贏咗先用

無個掂一係就玻璃

好球！

真 下下就住不如做返自閉車 照開傳統黎

請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多限制級、成人影片，
而沒人監管或移到成人版，
本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到成人區，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些充滿意淫的內容，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

真果個美隊黎左車仔幾年得一次hattrick

美隊巴就晚晚都台妹hattrick

邊有幾年

人哋棍之勇者

今夜勝愛派對

決定直落0200

愛因C癱(C for Chelsea)

伊狗應該陰啲陰啲買左幾個雲狗迷你我係屋企

唐氏

呢個幾高質
傷愛很難

估唔到咁快就到左杜蛇最後一晚 今日佢俾人炒左，好多連登仔都話抵死，炒得好，頭套狗快啲跟埋去
可能連登而家真係00後佔多數？定真係被撚狗思想衝昏頭腦？
杜蚊可能係紅底，藍絲，但我真係講唔出炒得好呢啲說話......
永遠都唔會忘記佢帶俾我地太多太多歡樂
真係好捨唔得......

Prefect hat trick即係三穴齊發？

佢嗰度得佢同3條台妹渣喎 越諗越不安

隊巴炒人

定要哂三個

下面一個
左手一個
右手一個

係咪下季先見到4後陣

Kai

以為mount會全勤

gg sleep bye

zouma

No mm no party

鷹join左carefreeyouth patreon?

今晚試陣？

正想問

Kai ! ! !

Zouma打愛派過膠嚟同kepa
慘敗3:1嗰場

Tonight nineup
Mendy
RJ AZP silver zouma slow
Jor kante
耶 雲 袋

我對你kai kai kai不完

Zouma

是 但大家唔值得課
都係得d外借round up(得數據，無圖無片無分析)同受傷消息睇
我仲詳細過佢

kai

呢隻孌童狗無乜料到

準備比人中出

鷹鷹車區偉人

你開patreon la

本來想訓，但有Kai 想睇

係 收番佢轉頭

講定先 蘇狗食撚屎

Kai!

Mendy; Azpilicueta (c), Christensen, Zouma; James, Jorginho, Kovacic, Alonso; Havertz, Hudson-Odoi; Werner.

Abraham 真係等賣

雲袋傻又有啲興趣睇

我kai

Kai 希望生生性性

又有得睇佐高互含

Kai false 9?

Kai假9

Kai會唔會打假9

Abraham後備都冇

傻狗 !

艾巴咸其實係咪得罪左杜曹😩

譚仔真係玩完了

亡了愛

譚後備都無

堅定不移貫徹始終支持Kai Havertz

應該無咩機會再睇到咸狗

袋狗似係推前左一格

Kai正選既車從未試過有3分

真係試陣

真！

第一場英超咪贏左

Kai打猛狗個假9位

譚得罪TT?

第一場打白禮頓未已經三分左

係咪準備買夏撚了

[獨家弒愛]車路士 vs 愛華頓

可能油狗已經傾掂左夏撚

睇黎油王買夏撚志在必得
已經直接棄用譚狗

譚狗

希望今場Kai 可以返生

早排杜蛇都話有後備前鋒有Kai 豬 唔洗第3個

都幾難

應該係TT想買haaland 得罪譚仔

好驚蘇馬踢踢下會踢跌左個腦

賣咸狗去多仔同山祖hehe喇

Abraham + 80m 換 Haland

感覺杜曹應該識用 可以打返起

我每日用一個

蘇狗今場再派膠失波就準備死全家啦

Azp 全勤多年

523 Kai false 9

咁樣棄用譚狗 到時又要賤價放

真全勤依然係真隊

又到happy派膠既時候了
回禮比拖肥

揸住本bc又入到波
大把中下遊搶

利班水貨前鋒都賣到2000萬以上 譚唔會少

終於有人識棄用條黑柴

譚英人 賣俾亞視應該都賣到40m左右

用邊個love post先？

又快樂狗又哈佛狗
失分又可以瀨

大家想亡了愛定獨家弒愛

獨家

d升班馬一定想要中鋒

買左車讓一球 希望生生性性

蘇馬打中間

台灣運彩好抵買

Solanke都賣到廿幾
牙喊點都有40

讓一條台妹黎

運彩低水到仆街 狗也不屌

過黎攞

定係你用返澳彩買

咁就仆街

拎左Ig驗下貨先

打左啦

最緊要有佐墊底

天神打中間喇

過幾個月我得閒d可能會
外借報告會再詳盡D同多D片睇
新聞除左轉發之外 會針對篇新聞做多D分析同分享
多D額外錄音聽我round up新聞咁

如果咁都贏 後上奪冠無難度

Thomas Tuchel has explained the reasons behind why he’s made five changes to his Chelsea side for tonight’s clash with Everton, while also expressing his delight at having Thiago Silva back fit and on the bench.

‘Thiago is back on the bench and that is very good,’ started the boss.

‘We’ve made some changes to have some fresh legs in the team. It also shows all the guys that we have total trust in the whole squad.

‘The recent games against Manchester United and Liverpool were both very intense, both physically and mentally, so it’s important to make changes where we can.

‘We want to play with that freshness, play on the front foot and play creative. So that is a reason behind some of the changes, and also it’s a chance for the guys that haven’t played as much to get the chance that they deserve because they train very hard.

‘Having fresh legs is good and we hope it increases the chance to win against another strong opponent.’

好！ 買咁多人就係想咁！

個陣變返天神中間

好驚隊長占狗嗰邊爆炸

本身都冇, 點會跌到出黎

李城會唔會要譚

Bet365

咁快推Havertz打假九 = 送佢去死

得罪講句 最需要輪換係azp
但無人打到rcb

可能太大雨 大袋上次打10號打得麻麻

白禮頓需要多啲

美隊巴你咁樣點燃執adc人頭好咩？

Chelsea players who haven't started a league game under Tuchel: Emerson, Gilmour, Caballero and Pulisic. #CFC #CHEEVE

好撚搶口，打sup搶頭必須的

打sup搶頭必須啦

直播打Lol

改版改到唔認得

懷疑同緊三個台妹打

駁唔到

枱底含緊 所以輸緊

3p

想問下邊到有普清嘅直播lin?

懷疑佢Set錯 平時呢啲時間都Live緊賽前

有Kai，撐住睇半場算⋯

去C.Pulisic最近開既post 入面有Dc直播場波冇乜Delay

仲要玩牛

牛氣沖天

cut 左

到底係唔小心Set錯定特登開比我地睇打Lol

比你地睇

佢打緊
但係可能得一個screen
所以唯有比我地睇打著先
or好似依家咁黑mon

曬同緊女打？

依家有冇聲畫

Discord可以指定出邊個Screen 佢可以一邊打機一邊播車仔 但我地睇唔到佢打緊機

有幾條女講野係大聲啲

有

冇畫有聲先岩

覺唔覺杜曹好沙pot

難搞

有聲冇畫

熄Lol

如果佢得一個mon好似係佢set左直播但係跳左去第二個screen就會黑mon

就完。

原來係咁 又學識樣野

準備失分

概念式有聲音冇畫面直播

我用緊window screen

Go live post

個now足球係咁player error1001
有冇巴打知點搞？急

傻狗

戇撚柒鳩

保拉

[又見真章] 車路士球迷討論區

#566 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Pin this!

拉

雲狗廢閪到
射手？？？

唔好推 拉

下年夏躝黎 收鳩雲狗皮
呢條撚樣阻住我地456

成班推拉師

傳說中嘅9號半

呢度J個前鋒逼搶勁果啲 都係傻鳩黎

德國托迪

有冇手足見天神踢成咁好安慰

pickford今場好勁

Keep到完季就正名了

下場對比蛇d瘋狂逼搶先見真章

Four key passes from Marcos Alonso after that pinpoint cross. It really has been some resurgence. A credit to him physically and mentally to not need time to get match fit. #CFC #CHEEVE

朗sir

終於開到勝愛派對

但雲狗三球至少入一球

係咪以後75分鐘打後只要贏緊都要群星拱照唐仔

美隊有價好賣

Thomas Tuchel has become the First manager in Premier League History to keep a clean sheet in each of his first [5] home league games!

如果上年有人同你講呢隊波
用原陣
可以9場失2球
連續五場主場不失
你一定覺得條友cls

究竟德甲要幾廢先俾到雲拿入咁多球

場場面對面都射到極差

D 猜波仲穩過沙sir

又守到隊面得一射好似太屈

Kai Mvp

今場最大收獲係false 9 kai

今場motm一定係kai，唔洗諗

右邊爆用左腳嗰球點都應該要入

對猁嗰場先食左春藥

kai 牙朗 azp都打得好好

今場攻得好爽，kai 踢前好過曬D 前鋒Tam 都幾大獲

仆街英足總食撚左kai兩個入球
英足總死全家

推多步
心急左

c4=vdd

無泰銀都好穩

70幾分鐘換簡狗出嚟搶波
我係對面見到都想喊

今日好多都踢得好好
佐，C4，大袋，高

捱埋安東尼奧就穩了

傻狗啲推進能力真係屌打譚sir

有天神

有下block型到
企定喺度

想睇kai timo mm
三叉戟

傻狗=豬譚合體

Kai踢假9仲好過Tam
Timo太敗家，打大戰分分鐘得1-2個機會
屌佢射親都唔入

依家隊車啲迫搶勁左好多，
唔係好似以前得一兩個傻鳩亂搶，
係成隊封哂對家啲人，效率同速率起碼升兩班

咩都係假 贏左歐聯先算係考牌成功

有冇ching覺得下場打leeds先係杜蛇考牌戰？
leeds超級強攻，真係要考下杜蛇識唔識排防守

下場考牌戰 輸左躝得

仲有場下體

而家後場都要放膽用波
不過成日貝睇到個心離一離

係 真係會幾撚絶望 踢左大半場無撚晒氣 突然換入一個無限氣既入黎搶

有埋雲嘅速度

而家man mark佐都冇用
猜兩猜 走位拉返空one two就做到上去

下場撕殺列車

心急

19 shots 7
9 shots on target 1

2:0

其實宜家呢啲先叫迫搶
之前果啲叫鳩跑

起碼考到完季先考完

今場其實起碼贏到4粒
如果唔係雲狗瘋狂失餐士

Who needs Haaland when we have Kai

Lampard: 球員唔係爭標份子

期待槽tune到占狗腦部大開發

沙蛇種樹 杜狗乘涼

爭前四，得番西咸仲係比車失分少

Pickford落左地la
推多步我阿婆都入到

Tam再冇進步真係可以走得 kai都打起咗

見真章

笑咗
簡狗仲要係前場逼搶，差啲入埋

咁林蛇呢？

下半場好左

Big chance missed - 16

開到happy蛇 佢應該勁過vvd

杜蛇=香港學生
日日比人考

全力支持買丹麥猛男/botman

真係 諗起比爾沙啲迫搶都驚
贏唔到隊巴炒得

都可惜 始終英人青訓

Individual errors

我地個後備席豪華到 個個都係正選料

林狗之前仲想賣佐走

沵搓到對面傻閪咁

差美隊同耶踢返起

林蛇幫手用名宿光環水人過嚟

杜sir為考牌而戰
仍然未敗

如果排Havertz 踢假9

買Haaland 變到無乜用

肯定會犧牲左Timo Havertz 是旦一個

Some records for Thomas Tuchel:

- He is the first manager in Premier League history to get five clean sheets in his first five home games.

- He is closing in on Maurizio Sarri's record at Chelsea of being unbeaten in 12 games, currently 11 for Tuchel. #CFC #CHEEVE

沵

對家輸兩粒已經散哂任搶唔嬲

砍樹

早抖各位 頂唔緊

唔識教波既藉口，原班人馬比杜蛇教，未撚輸過一場波

向外界證明左教練團係好撚緊要既一環

屌你啦踢3分鐘都腳軟

要場場5個換人名額先可以用盡

諗番起之前果d 時間成日要攝d 垃圾係後備席
最後都係換巴鳩利果d 出黎

勝愛專員 - Kai Havertz

唔好搞出人命呀

買種子

wb，azp個位無咩人頂

沵

班迷撚死晒未

呢隊人腳係英超一定頭3啦
林狗藉口多多

賣到40m up就唔可惜
譚上限點都唔會夠kai haaland呢d高

真。勝愛派對

記得帶套

為左翼衛而生的男人

沙蛇番黎啦

隊波唔係第一都第二料啦，根本就唔識教，但又要覺得自己好掂

今場朗sir踢得又勁又無私，仲要有speed，食左春藥咁

見到今場既哈佛狗就顯得撚狗有幾垃圾

和你做愛 我很愉快

下季再打3後杜狗好躝

丹麥狗

唔識輸嘅三後有乜問題

防守而家好變態，唔止零失波，對面連中龍都難

Kai今場勁sharp
可惜俾人黑左球

如果賣到好價錢 真係好心分手

我覺得最撚癲係朗蛇回春到變返干蛇果陣咁

美隊而家真係最後順位點解唔收起雲拿試下用佢

識波

係 好彩佢鐵人黎

雲狗d走位好d

杜係咁屌雲

對比sir波同下體先係見真章

條撚樣唔係射術廢咁簡單

難小小既野都process唔到 一心諗住希望腳風順鳩射就算 基本功廢都算 build up作用0都算 佢有走位搭救

但身為一個claim to be 射手 佢啲埋門決定真係差撚到

算唔算已經搵到最佳位置

最憎喺撚狗成日對外講隊波冇可能冠軍/前4

縮曬去facebook

Kai咁高質素比撚蛇用到咁
前場走位傳球射門要做既野都齊

佢幾次後備入嚟都冇咩態
頭先有球想推右走左但仆街
比now笑鳩佢推右跣左

雲=作用王

好撚好笑

美隊出親都交唔好到貨，D 盤扭無曬

timo係咩都有改善，除左射術，唔係贏波嘅話ig肯定又俾人屌到開花

全隊都反撚

屌得好！

呢條撚樣真係好無恥

鐵左幾季了
驚chur盡，要還

上季尾咪出左事

仲要無c 華，丹麥女孩覺醒

成日影住杜sir用德文屌

d迫搶唔係鳩拍鳩迫 杜蛇

Chur到未停過

杜蛇係球壇華陀

以全隊人腳嚟講仲齊過痢熱啦，
我覺得僅次鏝狗，要爭標係睇教頭姐

抵屌啦

啲big chance再入唔到就放棄得

如果開季就係杜蛇教嘅話，我哋而家同鏝爭緊冠啦

列斯goal

Kai真係好撞咗 同埋今場黑咗好多次拉人犯規唔吹 唔係既話表現更好

Leeds被逼害

finishing咁廢，比我都屌

撚狗既迫搶係比人搓馬騮

鏝既耶穌同雲又咪一樣

唔洗驚
就算過到Leeds 都過唔到馬體會

你睇下隊波出唔出雲
d攻力差幾遠咪知
加埋ca都無態

屌佢老母打前將啲技能點哂落速度同體能都唔知做乜柒

試下rj打算啦
點都好過睇emerson

腳軟佬

其實真係好怪
tam 入波數據好好，但係講唔出邊度勁

油王=球壇曹操

上半季都抖咗好多既

波追人

社狗將會步大菲sir後塵

運氣99

kai 入左唔計球詐糊完全表現到質素有幾高

贏到波就得

旅遊巴事件以為佢真係執得野走 好在油王英明執包袱走既係屌佢果個

後備嚟講真係歐洲數一數二
今場換出嚟係mm 毒 ca 其實好撚癲

各位傾到咁興高采烈，搞到我唔捨得訓

好彩有球十二碼 一早拉開比數
唔係佢咁晒機會法 一路咬住1-0 就仆街 隨時比人偷雞
佢個D 機會 無可能接受一球都入唔到

老實講 要用到傻狗同猛狗同場 3中堅個陣好岩用
有wing back幫手打兩條走廊

前面買撚左夏躝 雲狗自己去反省下

佢把握力幾好 識執雞

對馬體無佐無mm，考牌戰

慘得過人哋入波運爆哂燈，
雲狗場場餵到埋口都唔識入

下季9號位有夏蘭特同夏域斯一齊輪換

杜蛇最撚癲係場場都唔同組合，踢出唔同效果，擺陣擺到玩fifa咁

歐聯決賽先見真章

第一球鳩射近柱真係屌佢老母

仲有z22，施華同基奧特
係其他隊都一定正選

Marcos Alonso created more chances than any other player against Everton (4).

He also had more shots on target (2) than the entire Everton side combined (1).

朗sir

86場主場不敗紀錄就係衰喺大菲手上

兩球var 都冇錯嘅

cover範圍就黎大過干1簡迪

高又頂唔到波 支點 走位 射術一般 又唔係快
但就係入到波 不過作用有限係有啲可惜

不過timo有體力速度
前面迫搶拉空位真係有用好多

今場唔計啦 對面前中後冇真核James , doucoure ,Coleman
杜蛇繼續考吓牌先

條撚樣都冇球商

Kai Havertz's game by numbers vs. Everton:

100% take-ons completed
53 touches
5 touches in opp. box (most)
5 duels won
2 shots
2 aerial duels won
2 take-ons completed
1 penalty won

Looked lively as the false nine. 👌

今屆失前4佢一定係千古罪人

後備全部大國腳正選咁滯，
唔好再賴人腳唔夠

Reece James completed more take-ons than any other player against Everton (6).

He had a 100% success rate.

破產版夏撚

杜蛇：

係 杜蛇好快就屌鳩油王之後畀人炒

早抖

琴晚 睇到蘇牙雷斯 球單刀 真係好撚佩服
今晚睇到雲狗D 埋門真係得啖笑

逐個秤既話，係龍門同右翼衛，其他位唔係差太遠咋wo，天神依幾場仲好過Dias

咁...咁我地又真係未買到rice...

占士未去到咁差啊嘛
最多有待磨練啫

好似好耐冇呢種隊波係強隊既感覺
以前會覺得贏波係必然，big6得兩三隊要擔心
依加終於有番d feel

Pulisic Ziyech Kante直頭國家隊主力

姓杜既都特別高汁

雖然今季撐唔落
不過上季入到前四同增兵作有好大功勞
仲提拔mm，無佢可能永續外借

Andreas Christensen made more ball recoveries (7) than any other player on the pitch in the first half against Everton.

Looking better every week under Thomas Tuchel. 👏

咁人哋鏝狗兩翼同中場又屈到傻嘅

買到rice咪又係責任不在我方
成隻777咁

終於見識到咩叫generational talent

地獄使者
比人送咗去死都咁勁

所以我話呢度啲人J佢走位逼搶都係得啖笑

天神呢幾場勁撚到，救命
條 J chok. 到出灑血

杜奧巴

King of the match azp

有球對面打反擊企係中間就閘到個波
計哂路數

杜莫利

杜甫啲詩係幾高汁下

決定迷女人

10/10

杜汶澤

依種中堅先襟打，唔同你鬥快，cut 傳球位，慳水慳力

新po吹奏杜蛇ok?

沙爹返車啦

如果呢家有個法比係到
雲狗可能會開心啲

以後重建嗰陣請返黎玩大清洗+買人

唐仔有樣野好 踢得閪都唔抑鬱 仲有得賣

對上次呢種感覺係咪干一13連勝？

已經全隊餵佢一個

佢果啲咁既射術
比kdb佢都冇用

法比仔實屌曬老母

似沙蛇開季果排
干一癲好多

未考完牌 唔吹奏得

助攻無哂

列斯比啲力好冇

控到先算

下年用夏躝
油爸識波

又有十二碼

嗰時主要係打度氣，依家連戰術都有埋，盃賽先係考牌戰

晒氣啦
激撚死法比就有
雲狗呢D 級數太平庸
一唔順 D埋門學界水平咁

杜亦有道

新林8+新波叔

跟本唔會畀哥狗起到機先

On9，法比嬲到自己走去打假9好撚過

遺產管理師

秦利個女靚咗咁多
以前成個大山婆咁

套戰術清楚又work， 放邊個落去都唔差

韋斯咸贏又要跌番落第5

連格係咪中遊球王

點解有好開始？
杜：有賴班有質素嘅球員！

Tuchel on his start at #CFC: "You see the quality of the players and the club. It is a pleasure to be on the sideline and work with the team. Everybody in the club is doing everything to compete at this level." #CHEEVE

身為反3中堅第一人都反唔落杜蛇呢個版本

可以帶出到傻狗同猛狗兩個 false 9既陣
前面加個高產就最已陣

最緊要拉上面落嚟

又jer撚sir

杜狗 唔好再鞭 話曬都叻準

沙夏咁

買哂啲Plan A跟住炒人

撚狗條仆街幫人起機
仲要踢唔到佢地落去 搞到開唔到飯

撚蛇：individual mistakes

原來咁多反雲同伴
好感動！！！！

等陣直落我既！！

食咩

但你班迷撚手足潛哂水

五兄弟？

下場可以試吓ca kai mm

傻狗今場值8000m

終於唔係m 記

迷過撚 係我最自豪既moment
支持球隊legend

金鐘m記見？

邊間分店？

我地可以食好啲

你車區湯家驊

11:00先開

好撚羞恥，打鏝大半後備加支奴青年軍呢兩場真係輸到好肉酸，求其香港街場執幾件組隊隨時都贏到撚狗教個隊車

灣仔？

列狗

我會堅定反雲

34km/h

直落到11:00

睇錯

個波快撚到

話傻慢真係都巿傳說來

Kai Havertz's false 9 display against Everton in numbers:

- 11.57km distance covered
- 32.42 km/h top speed
- 1 penalty won
- 71.4% duels won
- 95.8% pass accuracy in oppositions half

幾點？

訓得，比sir做唔到嘢

咁快出tweet

我想講如果毒係球隊逼搶第一人
猛一定係第二

佢啲食身位同埋身戰好撚勁

傻狗好似係上年德甲有記錄最快中場

開11:00

等陣見！

官方motm連續三場得選天神

五後防解決咗防守問題 但進攻好倚賴轉換速度 由守轉攻既速度係車進攻重點

大快活！

🐶🐶🐶🐶

唔明點解佢睇落咁瘦又唔高
但d反搶同身位可以咁勁

不見不散！

有睇徳甲已經知佢個陣徳甲top 10 快

core strength

我身邊有啲踢波隊友都係咁
佢地個特性係 反應快 變速快 同埋最緊要有爆發力

對方個身同波一離位/捉到郁完腳，踏腳果下
就一野gap close埋身食位

毒都係有呢啲特性

Tuchel on Pulisic: "It is a bit unfair but I know what an impact he can have in the last 20-30 mins (from the bench). He was unlucky in the last game, it is not a lack of quality or trust. We have another guy like him in Emerson who does not play but trains at the highest level."

好遠

代表佢係後備王？
咁比返件10號出黎啦

外賣比你

杜：對美狗有少少唔公平，但我知道佢後備落場嘅作用
上場佢唔好彩，唔係因為無質素無信心

好似艾馬臣一樣，好少出場，但訓練出盡全力

Tuchel on Pulisic: "It is a bit unfair but I know what an impact he can have in the last 20-30 mins (from the bench). He was unlucky in the last game, it is not a lack of quality or trust. We have another guy like him in Emerson who does not play but trains at the highest level."

Tuchel also mentions Tammy Abraham after Emerson.

Tuchel🗣”This is a team sport. I feel the strong bond. This is what you see on the pitch. I feel the support, I am very happy to be part of this.” [Footbal London] #CFC

Tuchel on Havertz🗣”He did excellent today. He used his potential to accelerate our game.” [Football London] #CFC

排得後過Emerson

油爸果時堅持請杜蛇 真係一個好既決定
我都仲係相信啲3年內杜蛇>拿鳩蛇

丹麥boy好撚勁
今場成個 silva2.0咁

送到黎個包淋到仆街

比sir

本身已經淋

淨食薯條同奶昔

佢除咗cwa傷頭嗰兩場之外都踢到成個cwa咁

如果美狗有返上季態 拍住kai mount
雲狗做後備都冇問題

咁要落晒全部汁加蕃茄

Thomas Tuchel said his Chelsea side went from ‘a good first-half performance to an excellent second-half performance’ as the Blues saw off Everton at Stamford Bridge in style.

‘We deserved to win,’ said the boss.

啲人話三文治會好好多 有冇人試過

Aussie grill by outback 都幾好食

葵芳新都會
次次都食牛腩包
好撚正

杜：上半場好困難，我地控制到大局，但難以係進攻三閘線搵位加速(?)

下半場我地加強力度，俾波做得更好去破觸迫搶
我地創造好多機會，理應入多幾球
上半場係好，下半場係非常出色

‘It was a very difficult first half and we struggled at points to find the right moments for acceleration in the offensive third, but we controlled the game completely.

‘In the second half, we increased our level and we passed the ball better to escape the pressure. We created many chances and could have scored more goals. I thought the first half was a good performance but the second half was excellent.

被問及上任以來嘅球隊防守紀錄，杜曹讚揚球隊整體努力

杜：己隊花左好多功夫同強度防守，防守係講整體的，講求隊友之間互相幫助

為龍門同防守球員感到高興！

‘We defended with a big effort and a big intensity,’ Tuchel added. ‘Defending is a team effort and is about helping each other.

‘We did that and we deserved our clean sheet, so it’s very pleasing. Of course, I’m happy for the goalkeeper and the defenders when we keep a clean sheet, but also for the whole team because every guy puts defensive effort in.’

未食過

真 d球盲終於醒醒地

我開季屌隻唐狗到宜家好攰

想下場出普，一來打起個態，二來比起werner可以承擔多啲創造責任，跑動冇咁好但mount同kai cover到，屌反正跑到啲half chance出黎都係keep住食唔到

下場又要幫列狗起機

迷撚： 比多d時間撚sir ，後面d人好廢，有排執

盡早放棄算la，都成25歲，仲控一下甩一下
都已經唔計佢哂左幾多機會，打中鋒又唔夠高做支點set ball，自己仲要出埋聲話低估左英超

睇完今場 真心覺得可以放棄雲狗

到底係傻狗慣左下半季上力
定係撚狗玩謝傻狗

做咗fake bike
杜蛇考牌成點

唐狗地位=柒頭安接班人

3勝1和 一球不失
地獄賽程?

下場就比列狗大炒

下場見真章啦

負碌足球，下場就畀比爾沙教訓
贏唔到好躝

又贏一場 麻目了
輸係咩感覺

擺明係唔撚識用

你比撚狗教多三年 佢都唔撚會用傻狗打假九 一定死攬譚狗

過到馬體會次回合先講嘢

杜狗有呢味被反cup嘅癮

唉 又要幫列狗起機
隊巴即炒杜狗

八千萬標王開季！藍軍劍指歐聯冠軍！

我依家每一場歐聯都當係最後一場咁睇

傻今場算唔算打出身價

潛力應該仲有

反佐由頭輸到落尾

放比牙妓換細爆論

又係時候打撚死反佐

瞓咗冇睇，Kai踢成點

原本可以戴帽
1球當咗og 1球handball唔計 再搏到12m

反佐又輸

勝愛派對

如果想Kai心 為甚麼需要等

I like tt, just like tt

林蛇種樹 杜蛇乘涼

修狗個場贏唔到真係好致命

係 所以其實杜狗仲未証明到自己

林sir隻係識買種子，唔識種呢

出局即炒

下個到CA埋位！

建議睇返，值7000萬了

拎住呢套陣容真係好幸福
杜狗真係幸福的煩惱

撚狗收山啦，教到成舊屎咁

諗諗下撚狗可以拎住呢套陣容踢到咁廢都算西利

仲要買既全部都係佢要既 基本上要乜有乜

Respect * 3!!!

佢真係好似有似冇請教或者學下其他人係點教因為自己iq夠高

真係唔識架wo

未考完牌架